# Inspraak en vaststelling

TODO 

Onderwerpen: ontwerpbesluit als apart work. Besluit eerst bijwerken (was-versie updaten) en daarna "bevriezen" bij aanbieden ter vaststelling, 
  na vaststelling exact zo bekendmaken. Ook iets over plannen van was-wordt en mogelijkheid tot achteraf oplossen van samenloop 
  (samenloop oplossen niet bespreken). Bekendmaking van besluit met kennisgeving voor termijnen.



Verwijzen in de documentatie naar het [Voorbeeld](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden/Besluiten%20en%20regelingen/03%20Proces%20rondom%20besluit/02a%20Ontwerpbesluit%20materieel%20uitgewerkt) ontwerpbesluit materieel uitgewerkt.